有張杜汶澤圖我想搵返，有冇人可以貼出嚟比我？

內容大概係哩show對話，話黃絲內訌
藍就唔屌，黃就不斷set高門檻批鬥

有冇人可以貼返出嚟比我dl?thx

分化撚，幫你推推

完

唔該你

呢啲佢講完就算
咪撚再話自己人係yellow-nazi

樓主要圖都唔知咩目的